究竟ig個粉紅點點樣清

如題
好辛苦 就禁到人都顛

咁同斬腳趾避沙蟲有咩分別

我都想知 出現咗好多日 撳落去又話冇notifications

咩黎？

ig右下角個icon無啦啦有粉紅點係下面

有冇圖